有冇聽過十倍樓？美景業主賺十倍

青衣美景花園12座高層B室，實用面積約420方呎，兩房間隔，以520萬元沽出，實用呎價約12,381元，原業主於1982年8月以約47萬元購入，持貨38年，物業升值約10倍。

再升十倍

10^(1/38) = 1.06247

差唔多四十年有乜咁出奇呀

先十倍，04年QQ上市4蚊，16年後計下幾多倍？

有意思咩，同等價錢咪又係買唔到同一尺數

居者有其屋，當年15萬500尺，而家未補地價出都300萬，20倍添啦

賺住

有咩問題
啱啲應該連哂啲息用IRR計添

結論係要發達唔好買樓，如果當初做租租，慳咗嘅錢 all in Apple 依家應該真係發咗達